強烈要求8月5號要求員工返工嘅公司應該提供200蚊的士錢

全世界大罷工你有冇諗過啲員工返工有幾困難？
啲人唔罷工返去同你捱世界，老闆係咪應該要有啲表示？
就算唔加人工比bonus，最起碼都比返當日嘅的士錢方便同事返工放工喇